（WiFi R撚爆頭都諗唔掂）連登陳豪請入一入黎

早排係屋企起左隻Netgear R7800, 但每9分鐘佢就會自己斷一次WiFi.

Reset 轉router位轉電制位用第二隻router依啲方法都試過哂, 想請問我做錯啲咩

有無用win10 最新update to 1809buid?